自焚

8:00

少一個都好多啊!!!!
大家留條命同佢地鬥長命
唔好做傻事
求下你地!!!

71要人呀，求下你唔好

唔好啊啊

冇用㗎，佢地冇人性㗎，你估咁樣佢地會驚？
死咗三個㗎啦，佢地仲係嗰副嘴臉

巴打留翻條命，仲好有用㗎，仲有好多場仗要打，睇住香港人反Cup啊！

巴打唔好啊

我跪係到求你

咪搞啦

返黎,
留返條命呀

焚都唔係焚自己想見到你一齊行落去呀 巴打

巴你我求你留返條命行埋聽日先！！如果你有咁既勇氣你留返條命向前衝同保護啲手足丫！

唔好, 71 一個不能少

真係唔好
咁樣只會打沉大家既士氣

唔好亂黎呀巴打

想自焚都要有計劃架，咁簡單就死根本就無咩意義，如果想利益最大化，一都要有 plan 先得。所以不妨出黎同我plan 好先再決定唔，無謂晒啊嘛,係未

可以話俾你聽個運動會因為你咁做而終結，我地係需要生命去抗爭

柒婆一日未死 我地一班手足一定唔可以死！！！！一個都不能少！！！！

唔好呀～～
十年嗰d幻想嚟𠺢～～～
不能再少一個真香港人

唔好呀
死左除咗比冷血藍絲串之外乜都冇

好痛架，唔好啊

真係冇用喎大佬
對家連墳都打爆你